今年利身浦拎英超 大家服唔服

近20年英超最強人腳 今年又有var 無得大家唔服啦

其實佢不嬲唔識做配合，一定要做打骰果個
係
之前靠利物浦比晒個波佢玩，咪有數據囉
但其實利物浦點解近年浮浮沉沉好多時候因為條撚樣
真心佢唔走，艾利臣 vvd 果d唔夠錢過黎，收返160m又有新世一上位，利記賺死

無啦啦 屌古仔

我曼 上次已大和解 WFC
但因為呢次運動 已少咗睇英超

服了
證明利物浦歴史上吊打垃圾獌